派咗去董之英點算好......

掛住打lol 搞到要讀董之英

係咪要學定泰拳自衛

你都好過小妹我啦 小妹派左去高雷牙

小心啲MK仔

傻豬董之英收左皮好耐啦

驚啲mk囝呃左小妹隻豬

靠你幫董之英重回四絕地位

當年小學開放日，睇住張學生枱由6樓飛落操場

小妹入左新界喇沙吾系甘牙